倉狗太細胆可以點同佢建立聯繫？？

試過用雞柳引都唔得，雞就食哂，但都唔比摸，驚到夾尾縮埋一邊，係籠仔門口坐左好耐冇哂計

胆你老母支那仔

Sorry以前寫開咁，以後改